[齊齊學煮飯仔]介紹Youtube 煮野食 Channel

好鐘意睇人睇野食 所以都FOLLOW開幾多CHANNEL

始終覺得 就算你跟果個係國寶級大廚 煮完都係唔會變國寶
教煮飯仔最緊要係你跟到 佢講野你明你又唔悶 又清楚 咁就係最好

所以 職人吹水 MASA 張媽媽 肥波依D就PER9FIT

1. 職人吹水:(黃)
雖然真係拿住部手機鳩拍 無咩剪接技術 但佢應該做開茶記廚 真係識煮 果個豉油王炒麵你跟佢煮真心好食 連我女朋友怕肥都係咁食
(佢612有落金鐘)

2. 肥波:(黃)
好好笑 都係家常小菜 張媽媽既低LEVEL版 你女朋友煮到佢咁 都夠你一生平安
但佢堆美食網民的真實晚餐煮既野 真係好難有咩胃口(個蕃茄炒蛋幾好)

3. BOB叔:(黃)
Bob叔我屌你老母啊成日用香料我煮條撚啊 基本上都講曬 煮野食技巧普通囉 但聽佢講野都值啦

4. 點COOK GUIDE:(黃)
好普通 岩情侶學下煮飯仔 不過D片好長氣 你有心想學技巧野 佢好麻麻

5. 越煮越好:(垃圾)
垃撚圾 男人老狗小家到爆 人地教煮東星班 佢教煮西星班 連刀都未Q識用
果碟芝士白汁意粉 我睇完真係要洗眼 狗都唔屌

6. 張媽媽:(香港)
家常小菜 你老婆/老母煮到好似佢咁 你應該三生有幸 家門有福

7. MASA:(日本)
佢D口音好鬼搞笑 煮D野幾簡單又幾好食 日本台灣人 幾岩情侶煮飯仔
人地本身台灣又出書又開餐廳

8. PanMen Kitchen:(黃)
小小虫巴打 BU宜家果間餐廳 荃灣同BU都食過 真心幾好食 係值依個價
不過唔知點解兩間餐廳都做唔掂

7. 王剛:(中國)
係有料既 但你唔會煮到囉 屌你果個寬油 煮一個菜用你一枝獅球嘜花生油 但如果你細心跟佢煮麻婆豆腐真心好食好多
佢係果堆教你開餐廳 屌你連劏豬都教埋 我邊度搵隻豬番來
(果碟竹鼠應該會俾人屌一世)

8. 大碗拿鐵:(中國)
幾得意既 幾搞笑既 好多野都好有創意 中國家常小菜野 學下煮飯仔 睇來笑下都幾好

9. 老飯骨:(中國)
依個好過王剛好多 你真係學到 同埋都好多野學 果三條阿叔應該做開酒店大廚 刀工果堆都好叻
同埋好多野都肯教 (佢地出果個獲幾好用 利申:買左)

10. BRIAN CUISINE:(台灣)
煮甜品無人夠佢來 不過好長氣 偏悶 但學技術幾好

11. JUNSKITCHEN:(日本)
重點係果三隻貓 完

12. TING'S BISTRO:(台灣)
無咩野學 成日講無聊野

13. SIMON廚房:(痴線佬)
同睇教育電視 思覺老師差唔多 痴線佬一名 不過都好過越煮越好條垃圾
果碟炒滑蛋笑到我痴線

14. Happy Amy:(香港)
主教甜品 都OKAY啦 不過你幾時先肯換過枝咪?

15. 飲食男女 - 高師傅:(香港)
做開廚實識煮既 不過你如果本身無概念 你唔會好明佢做緊D咩 太快啦一切都

16. 杜汶澤:(黃)
ERRR好普通 開頭睇都覺得OKAY睇睇下覺得講來講去都係果幾味
粗口 / 電磁爐 / 波 完
煮野食都好普通

17. BINGING WITH BABISH
學西餐幾好 睇佢點整海棉寶寶野都好搞笑

18. Jolli Lo 盧恬兒
唔係YOUTUBER 但佢寫食評真心一流
佢真係完全民初果堆才女FEEL 成個氣質 見識 屌你真係唔係正常人來

同埋襯係到介紹下
其實悅和醬園D豉油/醬料真心幾靚 人地真係自己有廠整
同埋悅和好黃下 FB出曬POST 你地去買醬油就支持下佢啦 (HKTVMALL / 荃灣本店 / 大埔新街市都有售)

利申:中非打

大孖果堆豉油就真心垃圾 屌你老母溝水既 真心抵佢地咁多年都做唔起

悅和官網都有得訂

講個班支那人做乜 如果冇咗個幾隻蝗蟲 成段野會好好多

姨上去研究下先

職人吹水 係黃? 有點保留!

但佢教煮野食係ok的

王剛

新果集切豆腐 好勁

王剛
教埋你點保養d刀 板

簡食材

好鐘意煮野食

我想問雞汁佬係咪愈煮愈好😂😂😂

王剛果個切豆腐好普通者

你望下依三件先

你個次序number錯左
btw我睇開dim cook，bob，杜，張媽媽，王剛
無可否認王剛係最有料但支那人就是原罪同埋好多都好重口味唔岩香港人食
最愛張媽媽，有個咁既老母真係三生有幸
仲有台灣個fred同好似係外國生活既小高姐

雞汁MAY我就識

多啲支持本地農業

王剛教埋點渣刀喎

愛做飯的芋頭sama(支那)

佢講嘢好似d 藍絲廢中
同老豆講嘢一模一樣
希望只係我定型咗

佢好有料 成日都想禁入佢d 片度
但太懷疑佢係藍絲
唔想幫佢加view
好努力咁resist 自己唔好睇佢

有冇人可以fc 到佢大概咩立場

【老豆】我老豆一口氣拍咗 100 套片教我煮餸

鮑汁

佢612有落金鐘

Joshua weissman 好睇，唔悶

蔡一傑
最初因為係fans而睇，但睇睇下覺得都學到野（都係基本野）
同埋煮泰國菜好勁

王剛係有料既 你睇得出佢係有研究過同真係好識煮
佢分享既唔只係教你煮野食而係教你點做廚師
身為廚師應該要識D咩
其他就好多都係教你煮送點煮同有D咩橋妙
但都係個句啦
你係連登講中國就一定係原罪嫁啦
班小雞學見到中國兩個字就會發哂癲

JUNSKITCHEN 係睇佢磨刀

Chef john點睇，講野幾搞笑，煮啲嘢都唔太難

一講肥波 個腦就會彈出一句
自費架屌你

仲有東京熱歌

睇貓

仲有無限20我覺得都ok
Btw星星可唔可以唔好撚再講視頻呢個term
佢啲語氣已經十足啲藍絲廢佬咁,再用埋啲蝗語真係好難頂

B Roll

廚佛fred好搞笑

呢個最掂

支那西黎講 其實小高姐都唔錯 佢會解釋兼做埋失敗例子 呢點 真係好詳細

覺得佢係有料嘅

平時想學煮嘢都係睇職人吹水，其他bob叔，馬田主要睇佢地9up.

點cook guide都叫黃
藍田藍撚到仆街

原來職人吹水係黃, 之前驚佢係藍唔敢睇, 宜家可以放心睇了

下元朗遊行撞過佢喎

Masa好正 好細心同講解清晰

唔係不嬲都黃㗎咩

鮑汁佬條垃圾今日仲有條淘寶片
又成日針撚住星星師傅
淨係個格衰都可以唔洗睇

日本人嗎 一定最清清楚楚 細細心心同你講

之前幫牛旨拍埋片，又開live
邊度藍
btw

呢個雖然學唔到嘢但幾好睇下

佢啲步驟好易跟。用料都唔煩復。跟佢啲片煮左好多餐

Simon廚房：Hello各位 大家好！～

佢係幾有心 睇下先 教D野步驟都幾好

大家好 我是王剛
同學們可以乜乜乜

又屈人藍
馬田究竟做錯咩 成人比人屈
好肯定 你一定冇睇過佢d片

屌你老母 五毛死全家

台灣個克里斯餐桌都教得好好
唔係嗰個克里斯丁

台灣法國廚師 阿辰師都唔錯，不過全部野都要靠Feel先煮到[url][/url]

佢d old school 笑話
重要屢敗屢戰

好好味咁樣

howtobasic都幾好

睇開fred 同唔熟唔食

JUNSKITCHEN高質！

睇佢就係為咗聽呢句

高汁

馬田好普通？佢教好多技巧野
唔同配料或者食材配搭
或者依啲野既知識
真係講明點解要落依樣 果樣 唔係跟食譜煮就算

煮果味野普通但學到好多知識啵
佢同職人、masa 學煮野食真係一流

利伸打手

屌 有料就睇架啦

留名

有無睇過綿羊料理？有次佢仲揾咗枝粗竹自己壓竹昇麵，我覺得幾好睇

睇左陣 唔太識欣賞 反而果個小高姐幾正

痴線佬發現案

依條片笑到我痴L線

未睇過 又幾得意 個女仔都幾CUTE
利申J左

有冇人睇唔熟唔食？ 之前見到連omakase都整埋但都係唔高view數 覺得佢值得更加多人既CLS

麻煩哥都有料㗎，不過唔係太多片

lm

呢個日本仔煮拉麵好痴線

我有睇阿 佢唔係煮野食阿嗎
佢係幾識食 真係有研究過 同埋佢黃底

姨我柒左 我搞錯左有碗話碗同唔熟唔食

呢三個係國寶級架
不過最老嗰個依家身體都唔掂啦
應該有勞損
隻手好震
見到覺得好悲涼

小高姐好似係回教徒
係唔係維吾爾人就唔知啦
你見佢煮啲嘢食冇用過豬肉

同小高姐差唔多STYLE既仲有
糖餃子Sweet Dumpling

鍾意睇佢屎忽

新手來講 其實佢講嘅嘢幾易跟
有複雜啲嘅食譜 又有簡單嘅
仲成日有啲貼近潮流嘅食譜 好啱後生仔女玩

如果想研究多啲都冇問題
佢都成日會講呢個食材喺份嘢食來講有啲咩作用
xxx唔鍾意嘅話可以落少啲都整得成
教人啲嘢食唔係得一種整法
所以我都幾鍾意睇佢啲片

克里斯丁好撚垃圾又唔知自己樣衰

youtube有follow師奶仔廚房 不過暫時未煮過佢啲片既野
唔係youtube既話 facebook有個大少奶’s delicatessen啲食譜都好得 跟過佢煮幾次 好掂 仲要係黃既

屌王剛連架餐都介紹

好有心

如果佢14年就出去抗爭都唔係黃嘅話
咁唯有話本土唔係黃囉

俾埋證據你啦

最唔鍾意香港咩嘢？
佢已經答政府

講起催淚彈
呀神：你聞過？！
馬田：當然聞過
嗰陣仲要2018年
如果15到18年之間冇放過催淚彈
咁就係14年雨傘嘅時候

仲未講佢自己channel本身有關心開
好耐前已經有講過美食車先導計劃
Sorry 認真咗同講唔關事嘅嘢

我冇去1989年果個64民主大會，我藍到仆街

我都推薦幾個

綿羊料理 — 好似喺大陸百萬訂閱，整嘢食唔係話叻，但成日整啲麻煩嘢，你出街先食到嗰啲，同埋佢文案好正

Fred吃上癮 — 好有料嘅台灣法廚，以前有啲片真係跟到整到，擺碟又靚，但依家變咗搞笑為主好多黃色笑話

馬蹄廚房 — 對整嘢食好認真好有研究嘅廣東人，成日推廣啲粵式港式菜，睇佢都真係會學到嘢

蘿潔塔廚房 — 嫁咗去日本嘅台灣人妻，講嘢同啲片都好優雅，睇佢啲片幾舒服，同埋啲菜式都比較特別

師奶仔廚房 — 真係好師奶，好家庭式，好貼地睇佢幾親切，都係可以睇吓

春嫂慢煮 — 有玩慢煮可以睇吓，幾高質(一定好過唔熟唔食先)，但好耐無出片，唔知仲拍唔拍

最後依個唔多講喇

最撚唔順鮑汁佬（越煮越好），佢炒餸雞手鴨腳，切野D手勢又on9, 但subscribers 竟然多過職人，D個世界真係多蠢人，大把人對鮑汁佬神咁拜。最近刀嘜仲讚助鮑汁佬

利申：我係職人同張媽媽粉絲，距佢哋做法真係可以做到好味。跟職人做法可以食到出面茶餐廳口味！

babish
集集都J
但無佢咁多架生

無辨法啦 廚房太辛苦啦
日日咁斬 企又未必企得直 一定會咁

hot thai kitchen

佢依條好好 講曬所有我唔明既野
幾鐘意睇佢整面包

睇開台灣嗰個Fred

正 藍帶法廚 成日講有味笑話

係咁落松露勁好笑

煮乜都落松露 究竟會咩味

窮撚唔知
素食pizza嗰集勁誇張

not another cooking show

煮餸嘅話, 幾鍾意睇呢個痴線佬

不過佢成日拍啲唔關飲食事嘅片

好難高質得過呢條

有無人睇過 Kimagure Cook

星星原來已經30萬訂閱
好誇張

有睇過 可惜係支那

整甜品嘅
HidaMari Cooking

佢係多人睇既

睇佢d片學倒野呀

我走左去試老飯骨介紹果隻中國米 一個月之後未毒死同大家講聲

依個都幾好笑 不過舊差燒 唔太想食

有冇圖

B站新垣結衣 係幾得意嘅，文筆同剪輯好之餘，佢煮啲野食都好過癮

食左中毒死 唔關我事阿
依隻五常大米 其實都係日本舊米來 二戰前關東軍係果邊種既越光米祖先來

不過其實都幾貴 5KG 成120HKD 貴過金象米 仲要中國米

果個竹昇麵勁好笑 佢玩到抽曬筋

bob叔好耐無整野食

始終依D時候 大家都無心機

口味同你差唔多 睇開 成波/職人/王剛/Masa/馬田/Bob叔

成波好睇在節奏快 又有啲開箱系列中伏系列 好撚好笑

都認同王剛真係最有料 俾連登仔屌都係咁話
當然佢啲做法無可能跟足 但都可以學啲技巧 醃野炒野手法之類 叫老母跟佢條炒菜片整之後啲菜真係爽啲脆啲

咁人地始終13億人 點都會有人叻
唔係D國宴搵邊個整 你可以睇埋老飯骨 我覺得佢地都好好睇

Fred真心正,最鐘意睇佢9up,講有味笑話同埋同peter,小花,gaga佢地互動

又好奇怪 AEON上次一野拿左400個呼拉圈出來
但點解一部SWITCH都無拿過出來

bookmarked
同埋雖然王剛係鄰國人 但起碼態度踏踏實實 又無多口話要護旗之類 都算過得去啦

職人吹水有小小拿西

Peter先係主角

佢始終本職係一個茶記廚房佬